{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja mulle meeldib roomata. Ma teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Inimesed s√∂√∂vad seda, mida mina teen."},{"text":"Lendan lillest lilleni."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan ja h√ºppan ning olen roheline nagu olla saab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada rohtunud p√µldudel."},{"text":"V√µib-olla kuuled mind suvel laulmas."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on t√§pid seljas."},{"text":"Minu nimel on \"leedi\"."},{"text":"Aednikud meeldivad mulle, sest s√∂√∂n kahjureid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ehitan tunneleid maa alla ja elan koloonias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike, kuid tugev."},{"text":"T√∂√∂tan kuninganna heaks."},{"text":"Toitu kannan koju tagasi."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma h√µljun tuule peal. Olin kunagi r√∂√∂vik, aga n√º√ºd on mul tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan roomava putukana."},{"text":"Olen tihti v√§rviline."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mul on pikk keha paljude jalgadega ja ma rooman maas. Kui sa mind puudutad, siis ma v√µin lokkis olla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ÃÅ ÃÅ ÃÅ Mul on √ºle 10 jala."},{"text":"Elan pimedates ja niisketes kohtades."},{"text":"‚ñ´ Rullin hirmu korral palliks."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Millipede","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂siti ringi ja olen valgusest meelitatud. M√µned arvavad, et olen hirmus liblikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen aktiivne, kui on pime."},{"text":"Mulle meeldib olla lampide l√§hedal."},{"text":"Olen seotud liblikaga, kuid mul on tuhmimad v√§rvid."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Elan vees ja zip √ºmber v√§ga kiiresti. Mul on suured silmad ja meeldib ka teisi lutikaid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad tiigid ja ojad."},{"text":"Minu silmad on tohutud."},{"text":"Olen hea flaier"}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma olen maskeerimise meister. N√§en v√§lja nagu kepp! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan puudes."},{"text":"Segunen oma √ºmbrusega."},{"text":"Olen pikk ja peenike, nagu oksake."}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma v√µin sind s√ºgelema panna ja ma imen verd. Olen v√§ga v√§ike ja lendan ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suigutan su k√µrvas."},{"text":"Mul on vaja verd, et elada."},{"text":"Ma v√µin su nahale muhku j√§tta."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ma lehvitan, kuid mul pole k√§si. Paatidele meeldib minu peal h√µljuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur ja sinine!"},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Kalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Mulle meeldib oma terraariumis salatit s√º√ºa"},{"text":"Olen seotud tigudega."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja hall ning ujun ookeanis. Ma v√µin laulu laulda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Hingan l√§bi seljal oleva augu."},{"text":"Ma v√µin olla humpback"}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Ma v√µin tinti pritsida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et end varjata."},{"text":"Ma ei ole kalmaar vaid seotud"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest, kaks suurt k√º√ºnist ja k√µnnin k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rannas siblin."},{"text":"Olen seotud homaaridega."},{"text":"V√µin olla erak"}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Krevetid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen pikk ja k√µhn ning ujun koolis. Inimestele meeldib mind riisiga s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti sushis toorelt."},{"text":"Olen populaarne oomega-3-de allikas."},{"text":"Kassid armastavad mu konte"}],"options":[{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen sellist t√º√ºpi vesi, mis on v√§ga soolane ja teeb h√µljumise lihtsaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole mage vesi."},{"text":"Sa leiad mind ookeanist."},{"text":"M√µnele meeldib minus vannitada."}],"options":[{"label":"Merevesi","isCorrect":true},{"label":"Vihmavesi","isCorrect":false},{"label":"Kraanivesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen koduks paljudele kaladele. Sukeldujatele meeldib mind uurida, sest olen v√§rviline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud pisikestest loomadest"},{"text":"Ma kubisen elust."},{"text":"Inimesed tulevad mind vaatama √ºle maailma"}],"options":[{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Liivarand","isCorrect":false},{"label":"Uppunud laev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur laine, mille on p√µhjustanud merealune maav√§rin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nime saanud jaapanlase s√µna j√§rgi."},{"text":"Ma v√µin maale palju kahju tekitada."},{"text":"‚ñ´Ô∏è Sa kuuled minust, kui on Maav√§rin."}],"options":[{"label":"V√§ike laine","isCorrect":false},{"label":"Tsunami","isCorrect":true},{"label":"Mullivann","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ike liivane saar, mida √ºmbritseb ookean. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§iksem kui kontinent."},{"text":"Sa v√µid leida palmipuud minu pealt."},{"text":"Ô∏è Piraadid peidavad end tihti minu peal."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"K√µrb","isCorrect":false},{"label":"Saar","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}